# SISTEMA DE VENTAS ELECTRONICAS

Con este proyecto buscamos implementar una alternativa o solución para los comercios, que a raíz de la pandemia producida por el covid-19 han disminuido sus ventas debido que a los clientes se les dificultad acercarse a un punto físico, por esta razó